只要有人錫做狗都肯

睇錯

只要有 人錫 做 狗都肯
以為你想做咩

你做狗先考慮下

好想俾人瘋狂當狗咁使

你只係想做狗 唔洗俾人錫

wow 你係我條蟲

你本身係

全都是走狗

好笑？

唔理你

唔好啦

唔開心

笑下

教我

用手指拉長嘴角

sweetgirl

我係sugardaddy

u明明是個girl

I have big JJ